旺角大軍肯出發未？

本身約旺角就係諗住聚人，依加成條彌敦道企滿晒人，但個個都好似毫無方向，行行企企，點搞？

佐敦水炮車

尖咀手足被切開，就快成孤島

唔係諗住成晚係旺角企吓話，Poly手足就嚟等唔切啦

仲慘過流浮山刀手，見影但做唔到嘢

佐敦tg放題點衝

邊條路冇水炮

眼見好多人根本冇打算去Poly救人

解決咗無間斷tg 就過到尖沙咀

油麻地行女拔方向得唔得

有冇機？

無差別破壞啦

佐敦既手足頂得好辛苦

橋上有狗制高點射tg

目標係理大 唔係條路

啱呀，要佔彌敦道晚晚都做到啦

唔好做on9野

推

佐敦前線衝鋒緊 戰事非常吃緊

推
手足比圖比各大channel